<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>FFXIV on 焰华Honoka55</title>
        <link>https://honoka55.github.io/categories/ffxiv/</link>
        <description>Recent content in FFXIV on 焰华Honoka55</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>zh-cn</language>
        <lastBuildDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://honoka55.github.io/categories/ffxiv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>不是光之战士的她</title>
        <link>https://honoka55.github.io/p/ffxiv-oc-2/</link>
        <pubDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://honoka55.github.io/p/ffxiv-oc-2/</guid>
        <description>&lt;h1 id=&#34;不是光之战士的她&#34;&gt;不是光之战士的她&lt;/h1&gt;




&lt;div class=&#34;hugo-encryptor-container&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;hugo-encryptor-prompt&#34;&gt;
    
      &lt;p&gt;应当事猫魅要求，本文已加密，请输入密码阅读：&lt;/p&gt;
    
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;hugo-encryptor-form&#34;&gt;
    &lt;input
      class=&#34;hugo-encryptor-input&#34;
      placeholder=&#39;猜猜她在想什么…&#39;
    /&gt;
    &lt;input
      class=&#34;hugo-encryptor-button&#34;
      type=&#34;button&#34;
      value=&#39;确定&#39;
      onclick=&#34;_click_handler(this)&#34;
    /&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div
    class=&#34;hugo-encryptor-cipher-text&#34;
    data-password=&#34;P&amp;#39;rogynov&#34;
    style=&#34;display: none;&#34;
  &gt;
    &lt;span style=&#34;display: none;&#34;&gt;--- DON&#39;T MODIFY THIS LINE ---&lt;/span&gt;
    &lt;p&gt;“头，好痛……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;猫魅强忍着睁开自己灌了铅一样的眼皮。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;自己是在萨维奈岛被灌下了开发早期的炼金药的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可这是乌尔达哈的炼金术士行会，她不会认错的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我什么时候回到这里了？她不敢再想，她怕自己耗费这么久的研究都只是一场梦。虽然她还记得04AST604-013大致的配方，但如果都是在梦里做出来的，那知道配方也没多大意义了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这可爱的小猫魅，真的，刚清醒过来就全神贯注思考自己的研究了。此刻的她完全没注意到自己身体上的变化。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;说起来，明明是半夜有人闯进门来对吧！不是梦……是我被人绑回乌尔达哈了吗？奇怪。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;已经想到这里的她仍未想起被人灌下半成品的事，直到塞文利安推门而入的声音打破了行会的沉寂。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;面前的人族男性当然是认识她的。不过今天，他愣了一下，却没有像往常一样不失客气地寒暄“卡·恩可，你来啦”之类的话。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;——是我离开太久了吗？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;塞文利安接下来的话表明了显然不是这个原因。“您好，小姐。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小姐？是在叫我吗？猫魅有一点惊慌。她是从几岁起再没被人认成过女性了呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其实最难忘的还是和那个来自石蜥蜴信仰的氏族的同龄女孩一起度过的时光。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;空气霎时安静得听得到身后大型炼金设备作业的声音，直到又被这温文的声音打断：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“请问需要什么帮助吗。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;炼金术士行会是会接到一些定制产品的委托的，像是什么不苦的幻药或特制的附魔墨水。显然，会长把猫魅当做了自己的委托人，而不是自己最看好的助手。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;猫魅此时也悄悄审视自己，注意到了一些身体上的变化。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“没……那个……我……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;虽然说出口的词语支离破碎，她也注意到了自己声线的变化。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这完全是一个，她理想中自己的身体。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她的炼金药确是成功了。&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;她沉浸在这样的喜悦中，不知道用什么话术推脱掉了塞文利安，完全不记得自己想过要教他近东的文字。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她沉浸在这样的喜悦中，不知不觉已经走到了黑玉小巷。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;沙之都的每一个人都不认识她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;流沙屋没有这样一个猫魅族女性冒险者的记录。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;甚至，远在撒沟厉沙漠——她的故乡，也没人能认出此刻的她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;也就是说，她现在不是什么狗屁提亚了。她完全可以自己决定一个新的名字，开启一段新的冒险。想到从那些大姐姐那里听来的见闻，她的内心已经雀跃不已了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这是和猫魅族男性冒险者卡·恩可·提亚的冒险完全不同的冒险。至少她现在是这样想的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她不想叫卡·恩可了，也不想在萨纳兰生活了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;从她已知的艾欧泽亚现状来看，她更想去格里达尼亚生活。只需要从东萨纳兰穿过新植林，就可以到黑衣森林了。在那边生活的猫魅族应该算不上多。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;佩·菈宁，这是她给自己取的新名字。她想彻底斩断与自己过去氏族的联系。没有氏族名的逐日之民在这里当然是会遭到怀疑的，还是要选用一个。至于为何选择“佩”，不言而喻。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;按说女性的名字后面是要加上父亲的名字的，她一来鄙夷这一传统，二来根本对那个被人告知是她父亲的人没什么印象，更不知道名字是什么，也就没有决定全名的最后一部分。反正，只要不是“提亚”就好了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她当然会为实验初期的药剂实际上已经成功雀跃不已，但也不觉得后面的努力是白费的——作为一个冒险者，有这么多的炼金学知识也不是坏事。&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;真的已经成功了吗？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;正穿行在东萨纳兰森林间的菈宁应该永远也不会知道了吧——注定要改写艾欧泽亚甚至行星海德林历史的、将被人们称颂为“光之战士”的、此刻正在西萨纳兰的一间小屋里和同伴商量大事的、名为佩·若戈娜的冒险者，与自己的样貌是一个模子里刻出来的。她更是永远都不会知道的是，那位大英雄具有和她相同的记忆——从出生到那晚在代米尔遗烈乡被人闯入家门。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;事到如今，追究她们俩谁才是原来的小恩可已经没有意义了吧。至少看起来是的，她的灵魂已经找到了合适的栖居之所。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至于卡·恩可·提亚这个名字，当然再也不会有人提起，也不会有人想提起了。&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
        </item>
        <item>
        <title>光之战士尘封的往事</title>
        <link>https://honoka55.github.io/p/ffxiv-oc-1/</link>
        <pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://honoka55.github.io/p/ffxiv-oc-1/</guid>
        <description>&lt;h1 id=&#34;光之战士尘封的往事&#34;&gt;光之战士尘封的往事&lt;/h1&gt;




&lt;div class=&#34;hugo-encryptor-container&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;hugo-encryptor-prompt&#34;&gt;
    
      &lt;p&gt;应当事猫魅要求，本文已加密，请输入密码阅读：&lt;/p&gt;
    
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;hugo-encryptor-form&#34;&gt;
    &lt;input
      class=&#34;hugo-encryptor-input&#34;
      placeholder=&#39;猜猜她在想什么…&#39;
    /&gt;
    &lt;input
      class=&#34;hugo-encryptor-button&#34;
      type=&#34;button&#34;
      value=&#39;确定&#39;
      onclick=&#34;_click_handler(this)&#34;
    /&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div
    class=&#34;hugo-encryptor-cipher-text&#34;
    data-password=&#34;P&amp;#39;rogynov&#34;
    style=&#34;display: none;&#34;
  &gt;
    &lt;span style=&#34;display: none;&#34;&gt;--- DON&#39;T MODIFY THIS LINE ---&lt;/span&gt;
    &lt;h2 id=&#34;楔&#34;&gt;楔&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;佩·若戈娜出生在撒沟厉沙漠的一个很小的逐日之民氏族村落，原名卡·恩可·提亚。当然，不管是从萨雷安的博物学知识来看还是这个小村落住民的“常识”来看，她出生时都应该是个男性。为了看着舒服些，我们还是用“她”来称呼我们的主人公吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她和村落里年纪相仿的孩子一样，在很小的时候就开始学习打猎了。第七灵灾后，即便背靠着娜娜莫女王治下很快重现生机的乌尔达哈城邦，这不大的村落也依旧在沙漠中过着自给自足的生活。撒沟厉沙漠本来就是乌尔达哈流放罪犯的地方，这里的人就也能从外面来的人那里知晓不少见闻。也时不时有一些年轻气盛的人要出去闯一闯，当什么“冒险者”的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“提亚”——换句话说，就是——不是“努恩”。这个小村子里唯一的努恩是她的父亲，至于叫什么名字她早已不记得了。更确切来说，年龄相仿的孩子基本上都是她同父异母的兄弟姐妹。这只是偌大的艾欧泽亚中不计其数的逐日之民聚落的一个缩影罢了。也许没有人曾质疑这种制度是否合理——只有被称作努恩的强者有资格留下自己的后代。当然，打败了努恩，你就成为新的努恩。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;一&#34;&gt;一&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;她没有亲眼见过，但村子里的人都是这样说的：父亲带领众人经历过蛮神伊弗利特的召唤，还挺过了第七灵灾，因此备受爱戴，也自然不会有提亚不知好歹去和他决斗。很明显，下任努恩不出意外会在她的哥哥或者弟弟中产生。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她自己呢，同样作为一个“提亚”？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她从小就完全没有过这种想法。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不过，出于本能的好胜心和自身的努力，兄弟姐妹中她打猎的技术丝毫不输给谁，在村子里也是有名的。她自己只有模糊的记忆，但她五岁时一个人一下子讨伐了63只沙地巨虫这件事村里没有大人不知道。据她说，她只是打着玩儿的。村子里偶尔也能听到“恩可那孩子要当努恩了吧”的传言。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;只是，她少言寡语的性格也常常被族人指指点点。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二&#34;&gt;二&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;她也不是真的少言寡语。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;幼年猫魅可能是没有什么明显的性别区分的。三岁时这件事她可能刻在自己的以太里永远也忘不了吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她在村子里结识了一个小女孩，每天都一起玩得很开心到很晚。我们的主人公多年以后偶尔，只是偶尔，想到过，也许自己那时当上努恩就可以名正言顺迎娶她……可是那样真的快乐吗？她自始至终都对“努恩”这个名号是不屑一顾的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三岁的小恩可当然完全没有这种想法。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有一天，两人突然发现都不清楚对方的名字，一阵哈哈大笑后，对方先给出了自己的名字。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这是唯一记忆缺失的地方，我们的主人公只记得起对方的氏族是“佩”，哪怕是多年以后在超越之力的帮助下也回想不起。这个“卡”氏族的小村子里住的外族不多，大部分是第六星历末那次蛮神召唤时逃难来的。听到了对方的名字，我们的小恩可也毫无顾忌地报出了自己的全名，没想到那个女孩听到“提亚”两个字像看到了什么怪物一样，撒腿就跑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小恩可自然是一脸问号。她不知道，村子里的人对外族人带着异样的眼光。她不知道，女孩和母亲两人过活。她不知道，母亲告诫女孩不要和这里的男孩子一起玩。她那时就算知道了，也要问好多个为什么。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她再也没见过那个女孩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;也许是搬走了吧。小恩可自然是希望自己的童年玩伴有一个好下场的。如果不是搬走了，那就是被族里的人怎么样了。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三&#34;&gt;三&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;小恩可不想说话。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小恩可讨厌族里的人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小恩可很小的时候就对逐日之民长久以来的聚居生活方式产生了质疑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小恩可不希望自己是什么提亚。可是，男孩子嘛，不是努恩，就只能是提亚了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“男孩子”……？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“为什么我是男孩子？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小恩可第一次想到这个问题时被自己吓到了。尽管这里的人不能从博物学和以太学的角度解释什么以太决定了她是“逐日之民·男性”，但至少“性别是天生的”是作为一种常识存在的。虽然有这种想法，但完全没对任何人说过。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可能也有决定了她天生好动的以太吧。她不愿与族人交流，可是在学习狩猎的时候她耳朵竖得比谁都高。天资聪颖的她得到夸奖也没什么反应，总惹得大人一身不快。打猎学到炉火纯青之后，她甚至已经不怎么和族人往来了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;和其他人，她则是很乐意沟通的，尤其是那些被沙蝎众流放过来的罪人。她最喜欢听那些人讲“外面的事”，讲艾欧泽亚各地的风土人情，讲那些受人爱戴者的功绩。外面的世界无不让她神往，她也就更加下定决心练好本领也一定要闯出去，做一个“冒险者”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“冒险者”吗？村子里偶尔是会有闯出去的冒险者回来看看的。也有很多人回来时并没见到自己想见的人，知道自己所念之人死于天灾或人祸也是很痛苦的事。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小恩可不会这样的烦恼。她对这里没有一丝留恋。她是很想改变这里的，但深知一己之力做不到什么。所以若是出去了，就不再回来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那些冒险者大哥哥都是“提亚”。自己会成为像他们一样的人吗？她想象不出来。她想象自己是那些闯荡一番回来看看的大姐姐反而更有“代入感”。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四&#34;&gt;四&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;小恩可八岁那年，撒沟厉沙漠来了一个据说是触犯了什么禁忌而被流放的炼金术士。小恩可从他那里看到了很多闻所未闻的东西，甚至一些随处可见的杂草都能变成恢复体力的神奇药剂。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小恩可彻底被迷住了，跟他学了很多东西。那炼金术士呢，是个很风趣的精灵族男性，权当消磨自己在这偌大沙漠的无聊时光，也很乐意多教她一些。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小恩可勤学好问，没几天就入门了乌尔达哈炼金术。随着技术不断精进，她开始好奇炼金术士是因为什么被流放到这里的。炼金术士觉得对这个闭塞村子的小孩子也没什么好保留，就跟她讲了自己使用的禁忌炼金术——那是一种可以将肉体和以太剥离，再随意搭配交换的药剂。据他说，他是为一个恳求他救救自己妹妹的小男孩开发出的这种药剂。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;学习炼金术的过程中小恩可已经初步了解了“以太”是什么东西。听了炼金术士的讲述她陷入了沉思——如果用这种炼金术改造我的以太，说不定我也可以变成女孩子？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她把这个想法藏在心里，问起炼金术士更多关于禁忌炼金术的东西。炼金术士讲了一点，见这聪明的孩子听入迷了，才警惕起来，不愿意再多讲了。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;五&#34;&gt;五&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;小恩可九岁生日那天夜里，悄悄背上行囊出发做冒险者了。她一个人好不容易来到了乌尔达哈，在士兵的指示下来到流沙屋登记，登记时只觉得姓名一栏的“提亚”两个字特别扎眼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她狩猎的技术不差，在这里自然很好谋生。但是她始终没有忘记，她是来这里精进炼金术的。她到了炼金术士行会，会长塞文利安对她的炼金术天分十分震撼，也很愿意教给她更高阶的炼金术。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;能在城邦里合法存在的行会自然不会教授“禁忌”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但是她想学。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有天她来到行会时，塞文利安不在，她知道是时候了。她翻到了会长的个人笔记——里面确实有记载一些会长自己研究的、说是禁忌也不为过的炼金知识，甚至还有关于复苏死者的研究，也许会长不幸失去过什么重要的人吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她还读到，炼金术不止乌尔达哈一支，在近东还有一支著名的萨维奈炼金学派，那里是众多炼金术的发源地，会长似乎最近在研读偶然得到的他们的文献时遇到了文字不通的问题。本来乌尔达哈炼金术经过发展就已经和萨维奈炼金术有了很大差异。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;会长回来之前，她已经把自己认为需要的东西全部记在心里。代米尔遗烈乡——她觉得自己要找的答案就在那里了。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;六&#34;&gt;六&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;但她不知道怎么才能去代米尔遗烈乡。只知道它在伊尔萨巴德大陆的萨维奈岛上。她长这么大还没离开过阿尔迪纳德次大陆，或者更确切地说，还没离开过萨纳兰。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在商贸发达的乌尔达哈，只要你有钱，要去一个贸易往来途中经常经过的地方，简直易如反掌。赚钱对我们的小恩可来说可不是什么难事。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她已经在去往东方的商船上了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;商船在萨维奈岛停靠，小恩可很快如愿来到了代米尔遗烈乡。这里确实有一种独特的炼金体系，她不缺钱，好在当地的悌阳象族人也很乐意教给她。她对这里与艾欧泽亚不同的文化也十分感兴趣，并且很快通晓了当地文字的写法。不知道以后有没有机会回去教教塞文利安呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她很快已经精通了这种代米尔家的炼金术，并且经常翻阅古代的记载。她觉得自己离要找的答案不远了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;已经融会了两支炼金术之大成，她自己有没有贯通出新的炼金术呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;——创造一种改变性别的奇妙药剂？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她从岛上抓毕舍遮来做实验。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第一次，失败了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第二次，失败了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第一万五千三百九十二次，失败了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她已经疲于计数自己失败了多少次，改用日期来为实验药剂编号。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;七&#34;&gt;七&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;当地的象族居民也不知道恩可如此醉心的研究究竟是什么。她不肯说，还隔三差五向本地炼金术士请教一些问题。还好当地人觉得她不会做危险的事而选择相信她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;实验试剂编号，04AST604-013。这是她在第七星历4年星6月4日创造的第十三个药剂。喂下药剂的毕舍遮看起来凭空消失、死掉、突然发狂、变成异形或者没什么反应，她都已经司空见惯。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但这次很明显不只是实验对象消失了。等待试验的下一只，还没接触任何药剂的毕舍遮也消失了。确切地说，随后第二只毕舍遮消失的地方出现了一只毕舍质——罕见的雌性个体毕舍遮。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她的精神为之一振。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;实验对象的以太她都是事先检测过的。她检测变出来的那只毕舍质的以太，原来两只毕舍遮的成分都有。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;总之这是一个巨大的突破。她加紧继续实验，想弄清这种药剂是怎样生效的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“两个个体合并为一个新的……吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;只是，没有办法用人来实验，她也不好说记忆是怎样保留的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她也很想优化这种药剂，只能让单个个体发生转化就好了……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;更加深入地疯狂查阅代米尔家的记录，她只想早日找到优化的方法。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;八&#34;&gt;八&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;可惜，她没有办法再继续自己的研究了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;04AST604-013被创造出来的几个月后，一天夜里她家进了不知道什么人。她家就是她租来做研究的小屋。因为给了可观的价钱，象族也很多人乐意把空余的房子租给她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;进来的那个人，至少不是象族的身材吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她前一晚通宵读文献，第二天晚上有差不多的进展了，累得倒头就睡。进来的那人她至今不知道是谁，总之拿起她的04AST604-013就往她嘴里灌。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;甚至不是她后来改进过的版本！是最初的刚有效的实验品！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这一口灌下去会怎么样呢……&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;结&#34;&gt;结&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;“啊，佩·若戈娜。……我有事情想和你商量。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她醒来，发现自己站在一个陌生的屋子里，说话的是桌子对面一个漂亮的人族姐姐。从屋子的装潢风格来看，她断定自己是回到了萨纳兰。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“头好痛……”她抱着头。紧接着对自己发出的声音感到诧异。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这是……女声？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她逐渐发现，自己已经完完全全是一个逐日之民·女性了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;佩·若戈娜……？是我的名字吗……好好听……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;头更痛了，不断有记忆涌入她的脑海。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;面前的女人叫敏菲利亚。这里叫沙之家，是被称为拂晓血盟的组织的据点。周围的大家是拂晓血盟的各位贤人。自己是受到光之加护，刚刚突破了天幕魔导城、讨伐了究极神兵和无影拉哈布雷亚的冒险者。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;冒险者……？我是冒险者了吗？哦对……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;记忆持续涌入，头痛欲裂。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那个在天幕魔导城奋战的身影似乎是一个人族男性的……我是占据了他的身体吗……？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可是现在这个身体确确实实是我的——新生的“我”的，佩·若戈娜的。一个人族男性不可能取这样的名字。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你怎么了，不舒服吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在温柔的声音中，佩·若戈娜回过神来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“没事。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;虽然继承了记忆，但还是会有像面对一群陌生人一样的感觉。她不想多给人添麻烦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“没事。”——我的声音真好听！这是我！这就是我！一连好久研究炼金药，不知道怎么就成功了，她还是在尽力抑制内心的喜悦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“没事就好，是不是太累了……你讨伐了各地出现的蛮神，并且击破了加雷马帝国的究极神兵，这让我们‘拂晓’也备受关注。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;记忆逐渐融合，她的以太接纳了可能本来不属于她的记忆，聚精会神地听下去。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;跋&#34;&gt;跋&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;代米尔遗烈乡的悌阳象族早就收到了预支许多的租金，也自然不太在意那个猫魅疯小子又在搞什么研究……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;几天没见他的动静了吧？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;众人有所担忧。房东用备用钥匙打开了房门，却不见卡·恩可的人影。炼金台旁边还堆着不少毕舍遮的尸体。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;又过了好久也没见他回来。有人说他是叫毕舍遮给吃了。有人说他是研究走火入魔把自己炼掉了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;冒险者嘛，每天总会有一些送命的，谁会在意沙之都的冒险者行会名簿上一个平平无奇猫魅族男性的下落呢。&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;佩·若戈娜在拂晓继续了冒险的旅程。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有时路过撒沟厉沙漠，她还想自己要不要回去看看自己出身的那个氏族。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;没必要！氏族制度下的逐日之民都烂透了！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可是渐渐随着我们拂晓的冒险者名气提高，她似乎也在艾欧泽亚说话有了几分地位。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她能改变这流传了几千年的糟粕吗。&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
